Youtube廣告時間越黎越長

日本旅遊廣告夠膽死成3分鐘

有裝chrome Adblock 插件 好似唔太見效

有啲仲乞衣到響段片中間插廣告添

D片一長就會咁

你用adblock plus?

adblock左好耐

用緊，廢到仆街

有冇邊個好用

唔係有得skip?

Desktop 版唔見有

就咁Adblock 冇plus

uBlock Origin啦 (係個名有"Origin"嗰個, 另外有個extension就咁叫"uBlock")
不過block Youtube廣告好似要再set少少嘢(唔記得點做)

你自己問題咋?我完全睇唔到廣告喎

唔使長，屌那星試過一條七分鐘嘅片中間插入三次廣告

根本google 先係將spam發揚光大嗰個
Windows macOS x 用Adblock
iOS 用Tubex for YouTube

幾時有red

uBlock Origin

我會Set少少嘢Block埋Facebook啲廣告